覺唔覺巴塞應該用基沙文加錢換返So9？

首先So9 係馬體踢得好，免費就無可能，但雙方關係唔錯，加少少錢成事唔難。

基沙文踢過馬體，表現好，施蒙尼識用佢，返去對佢係好事。

So9同美斯夾開，巴塞又欠中鋒，要佢黎救火好合理，對雙方都好事。So9黎，美斯仲唔想走。

希望巴塞諗諗佢。絕對係win win win win

係
再用丹比利同古天奴換尼馬
呢個組合應該幾勁

基沙文球員黃金時段係度浪費時間

佢自己簡 怨得邊個

同古天奴一樣姐有主力唔比你打都要追夢 冇問題架 自己做選擇受番任何結果姐

所以巴塞應該跟我做法

換到尼馬返黎係值

唔洗喇 美斯過馬體得喇 食屎喇疤狗